# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'OBJWatcher' '0.1'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-17 06:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-17 06:36+0800\n"
"Last-Translator: hwf1324 <1398969445@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#. Translators: The category name displayed in the input gesture dialog
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:48
msgid "objWatcher"
msgstr "对象监视器"

#. Translators: Help message when entering objWatcher layer command in input help
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:96
msgid "Enter watcher layer commands"
msgstr "打开对象监视命令层"

#. Translators: Message when watching has not started and no items are in the watch list
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:108
msgid "No items are being watched. Please add items to watch."
msgstr "尚未启动监视，请添加希望被监视的对象。"

#. Translators: Message when watching is active and items are being watched
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:110
msgid "Watching in progress. {} items are being tracked."
msgstr "正在监视 {} 个对象。"

#. Translators: Message when watching is paused and items are in the watch list
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:112
msgid "Watching paused. {} items in the watch list."
msgstr "已暂停，{}个对象待监视。"

#. Translators: Message when exiting watcher layer
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:122
msgid "Exited watcher layer"
msgstr "已退出命令层"

#. Translators: Presented in input help mode.
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:126
msgid "Add current navigator object to watchlist"
msgstr "将当前导航对象添加到监视列表"

#. Translators: Message to the user when an invalid gesture is detected
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:136
msgid "Invalid key: '{}'. Please use a numeric key like NVDA+Alt+0~9."
msgstr "无效的按键：“{}”。请使用数字键，如 NVDA+Alt+0~9。"

#. Translators: Announces the status of the watched object at the given position
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:145
msgid "Position {}: {}"
msgstr "位置 {}: {}"

#. Translators: Message when there is no navigation object to add
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:160
msgid "No navigation object available to add"
msgstr "没有可供添加的对象"

#. Translators: Message when the object is already being watched at another position
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:169
msgid "This object is already being watched at position {}"
msgstr "不可重复添加，该对象已被添加到位置 {}"

#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:177
msgid "Unnamed object"
msgstr "未命名对象"

#. Translators: Message when an object is added to the watch list and watching not started
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:188
msgid "Added object to position {}: {}, Watching has not started."
msgstr "已添加 {} 到位置 {}"

#. Translators: Presented in input help mode.
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:208
msgid ""
"Press once to delete the last watched object; press twice to delete all "
"watched objects"
msgstr "按一次删除最后选中的对象；按两次删除所有被监视的对象"

#. Translators: Message when there are no objects being watched
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:226
msgid "No objects are being watched"
msgstr "尚未监视对象"

#. Translators: Message when all watched objects have been removed
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:237
msgid "Removed all {} watched objects"
msgstr "已删除全部 {} 个对象"

#. Translators: Message when no object has been checked
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:243
msgid "No object has been checked"
msgstr "未选择要删除的对象"

#. Translators: Message when a watched object has been removed
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:253
msgid "Removed {} from position {}"
msgstr "{} 已从位置 {} 删除"

#. Translators: Message when the last checked object is no longer being watched
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:264
msgid "The last checked object is no longer being watched"
msgstr "选择的对象已不再监视列表中"

#. Translators: Message when an object is no longer available and has been removed
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:284
msgid "{} is no longer available and has been removed from watch list"
msgstr "{} 已失效并从监视列表中删除"

#. Translators: Message announcing updated attributes of the object
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:291
msgid "{}"
msgstr "{}"

#. Translators: Message when an object caused an error and has been removed
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:297
msgid "{} caused an error and has been removed from watch list"
msgstr "{} 遇到错误并从监视列表中删除"

#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:317
msgid "Error reading attributes"
msgstr "访问属性出错"

#. Translators: Presented in input help mode.
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:330
msgid "Toggle the watch status of the current window"
msgstr "开关监视当前窗口标题"

#. Translators: Message when there is no foreground window available
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:336
msgid "No foreground window available"
msgstr "未找到前台窗口"

#. Translators: Message when a window has been removed from the watch list
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:345
msgid "Removed window {} from watch list"
msgstr "窗口 {} 已从监视列表中移除"

#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:353
msgid "Unnamed window"
msgstr "未命名窗口"

#. Translators: Message when a window has been added to the watch list
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:363
msgid "Added window {} to watch list"
msgstr "窗口 {} 已添加到监视列表"

#. Translators: Presented in input help mode.
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:368
msgid "Toggle pause/resume watching"
msgstr "切换暂停/继续监视"

#. Translators: Message when watching is resumed
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:374
msgid "Watching resumed"
msgstr "已恢复监视"

#. Translators: Message when watching is paused
#: addon\globalPlugins\objWatcher\__init__.py:382
msgid "Watching paused"
msgstr "已暂停监视"

#. Translators: This is the label for the ObjWatcher settings panel.
#: addon\globalPlugins\objWatcher\settings.py:17
msgid "ObjWatcher"
msgstr "对象监视器"

#. Translators: This is the label of a SpinCtrl in the ObjWatcher settings panel
#. This option controls the interval of the Watcher timer (in milliseconds)
#: addon\globalPlugins\objWatcher\settings.py:23
msgid "Watcher timer interval"
msgstr "监视对象周期（毫秒）"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: buildVars.py:23
msgid "obj Watcher"
msgstr "对象监视器"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid "This NVDA add-on watches changes to attributes of navigation objects."
msgstr "这是一个用于监视导航对象属性变化的插件。"

#~ msgid "Delete the last checked object or all objects on double press"
#~ msgstr "按一次删除最后选中的对象，连按两次删除所有被监视对象"

#~ msgid ""
#~ "Press once to start watching the current navigator object. If a navigator "
#~ "object is currently being watched, the watched attribute will be "
#~ "reported. Press twice to stop watching."
#~ msgstr ""
#~ "按一次开始监视当前导航对象。如果当前已开始监视，则会读出被监视的对象属性。"
#~ "连按两次停止监视。"

#~ msgid "Stopped watcher"
#~ msgstr "已停止监视"

#~ msgid "Start or stop the navigation object watcher."
#~ msgstr "启动或停止对象监视"
